昭弘:~(

死細佬 死女 死兄弟
為團長既命令 為左班手足 打到最後
一聽到庫江個柒名就出埋最後一啖氣
幫拉芙塔報仇
到死都仲記住人
仲要俾人打到瀕血都執返把較剪撚死個黑人
俾兩條兵仔桶左兩野都不忘剪埋個尾
真男人啊

Akihiro

佢算有過好少少既下場，起碼報到仇

活着總會有好事啊